呢個世界上有冇人係完美?

有錢 有學歷 有樣 有身材 性格好

林志玲

係你眼中唔完美 係我眼中完美
通咗啲咩自己參透吓

一定有 只不過少
機率互乘

點解無錢 無學歷 樣衰 無身材 性格唔好
咁難都比我抽到

咁你講下有咩好

見到你個post即刻諗到
林志穎

佢既人生

未見過真人點知條友性格好唔好